如果可以自含 咁樣算唔算係gay？

如果算係gay嘅話
咁我自己打飛機都係gay

gay就gay
唔好搵咁多藉口隱藏

莊生你閉嘴

如果我想幫你含 算唔算係gay？

唔算 人地用手打飛機你用口姐

任何同性性行為都係gay
嚴格黎講，打飛機都係

中出自己是咪gay

唔算